鼻敏感--->鼻高..?

見身邊好多朋友如果係鼻敏感嘅 個鼻都係高or挺

呢個係咪定律嚟?

負評又唔解釋 戇鳩鳩

鼻高 -› 鼻敏感

睇錯左鼻敏感=鼻高潮
我出返去先

我係

由細細個開始成日卒個鼻

卒得多卒到高左

我係，由細到大成日塞，又申唔出啲鼻涕
搞到日日流血 持續左幾年
咁岩果期發育
所以宜架個鼻真係好高 完全同屋企人唔同